
                      Increíble interpretación de Meryl Streep y Julia Roberts que, sinceramente, no sé a quien le daría el Oscar, pero ambos papeles son muy intensos y complicados perfectamente interpretados. No todo el mundo es capaz de interpretar a una drogadicta cancerosa al borde de la locura con tanta naturalidad que parece que de verdad baile con esa flojera cada día en su salón. En cuanto al entretenimiento, la considero algo falta de acción pero intensa y extensa en guión, NO SE PUEDE HABLAR MÁS EN UNA PELÍCULA.
        
            